msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: obsidion\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-20 04:01+1300\n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-19 15:16\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: obsidion\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 437658\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /reformat/core/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 24\n"
"Language: zh_CN\n"

#: obsidion/core/core_commands.py:32
#, docstring
msgid "Commands related to core functions."
msgstr "与核心功能相关的命令。"

#: obsidion/core/core_commands.py:40
#, docstring
msgid "Pong."
msgstr "好的"

#: obsidion/core/core_commands.py:45
#, docstring
msgid "Shows info about Obsidion."
msgstr "显示有关 Obsidion的信息。"

#: obsidion/core/core_commands.py:65
msgid "This bot is an instance of [Obsidion, an open source Discord bot]({}) created by [Darkflame72]({}) and [improved by many]({}).\n\n"
"Obsidion is backed by a passionate community who contributes and creates content for everyone to enjoy. [Join us today]({}) and help us improve!\n\n"
"(c) Obsidion-dev"
msgstr "此 bot 是由 [Darkflame72]({}) 创建的 [Obsidion，开放式源代码Dis帘 bot ]({}) 和 [改进的许多]({}) 的实例。\n\n"
"Obsidion 得到一个热情的社区的支持，他们贡献并创造了内容供大家享用。 [加入我们今天 ] ({}) 并帮助我们改进!\n\n"
"(c) Obsidion-dev"

#: obsidion/core/core_commands.py:83
msgid "Bringing joy since 23rd March 2020 (over {} days ago!)"
msgstr "自2020年3月23日以来带来欢乐 ({ } 天前!)"

#: obsidion/core/core_commands.py:91
#, docstring
msgid "Shows Obsidion's uptime."
msgstr "显示 Obsidion 的正常运行时间。"

#: obsidion/core/core_commands.py:94
msgid "Less than one second"
msgstr "不到一秒"

#: obsidion/core/core_commands.py:96
msgid "Been up for: **{time_quantity}** (since {timestamp} UTC)"
msgstr "已启动: **{time_quantity}** (自 {timestamp} UTC以来 )"

#: obsidion/core/core_commands.py:103
#, docstring
msgid "Invite the bot to your server."
msgstr "请将该机器人邀请到服务器。"

#: obsidion/core/core_commands.py:105
msgid "You can invite {name} to your Discord server by [clicking here]({invite})."
msgstr "您可以通过 [单击此处]({invite} )邀请 {name} 到您的Dis帘布服务器。"

#: obsidion/core/core_commands.py:118
#, docstring
msgid "Leaves the current server."
msgstr "离开当前服务器。"

#: obsidion/core/core_commands.py:119
msgid "Are you sure you want me to leave this server? (y/n)"
msgstr "确定要我离开此服务器吗 ? ( y/n)"

#: obsidion/core/core_commands.py:125 obsidion/core/core_commands.py:180
msgid "Response timed out."
msgstr "响应超时。"

#: obsidion/core/core_commands.py:129
msgid "Alright. Bye :wave:"
msgstr "好的好的 再见 :wave:"

#: obsidion/core/core_commands.py:130
msgid "Leaving guild '{}'"
msgstr "保留行 \" {}\""

#: obsidion/core/core_commands.py:133
msgid "Alright, I'll stay then. :)"
msgstr "好吧我会留下来的 : )"

#: obsidion/core/core_commands.py:138
#, docstring
msgid "Lists and allows [botname] to leave servers."
msgstr "列出并允许 [botname] 离开服务器。"

#: obsidion/core/core_commands.py:149
msgid "To leave a server, just type its number."
msgstr "要离开服务器，只需输入其编号。"

#: obsidion/core/core_commands.py:164
msgid "I cannot leave a guild I am the owner of."
msgstr "我不能离开公会"

#: obsidion/core/core_commands.py:168
msgid "Are you sure you want me to leave {}? (yes/no)"
msgstr "确定要我离开 {}吗 ? ( 是 / 否)"

#: obsidion/core/core_commands.py:176 obsidion/core/core_commands.py:359
#: obsidion/core/core_commands.py:528 obsidion/core/core_commands.py:545
msgid "Done."
msgstr "好了"

#: obsidion/core/core_commands.py:178
msgid "Alright then."
msgstr "那好吧"

#: obsidion/core/core_commands.py:186
#, docstring
msgid "\n"
"        Get info about Obsidion's licenses.\n"
"        "
msgstr "\n"
"        获取有关 Obsidion 许可证的信息。\n"
"        "

#: obsidion/core/core_commands.py:191
msgid "This bot is an instance of the Obsidion Discord Bot.\n"
"Obsidion is an open source application made available to the public and licensed under the GNU AGPL v3. The full text of this license is available to you at <https://github.com/Obsidion-dev/Obsidion/blob/master/LICENSE>"
msgstr "该机器人是 Obsidion Discord Bot的实例。\n"
"Obsidion 是一个开放式源代码应用程序，可供公众使用，并根据 GNU AGPL v3 获得许可。 此许可证的完整文本在 <https://github.com/Obsidion-dev/Obsidion/blob/master/LICENSE> 提供给您"

#: obsidion/core/core_commands.py:206
#, docstring
msgid "Displays my full source code or for a specific command.\n\n"
"        To display the source code of a subcommand you can separate it by\n"
"        periods, e.g. account.link for the link subcommand of the account command\n"
"        or by spaces.\n"
"        "
msgstr "显示我的完整源代码或特定命令。\n\n"
"        要显示子命令的源代码，可以将它分隔\n"
"        个句点，例如帐户命令\n"
"        或空格的 link 子命令的 account.link 。\n"
"        "

#: obsidion/core/core_commands.py:250
#, docstring
msgid "Shuts down the bot."
msgstr "关闭机器人。"

#: obsidion/core/core_commands.py:261
#, docstring
msgid "Attempts to restart Obsidion.\n\n"
"        Makes [botname] quit with exit code 26.\n"
"        The restart is not guaranteed: it must be dealt\n"
"        with by the process manager in use."
msgstr "尝试重新启动 Obsidion。\n\n"
"        使 [botname] 退出，退出代码 26。\n"
"        未保证重新启动 : 必须由正在使用的进程管理器处理\n"
"。"

#: obsidion/core/core_commands.py:274
#, docstring
msgid "Sends to the owner the last command exception that has occurred.\n\n"
"        If public (yes is specified), it will be sent to the chat instead."
msgstr "向所有者发送发生的最后一个命令异常。\n\n"
"        如果公用 (已指定 ) ，将改为将其发送至交谈。"

#: obsidion/core/core_commands.py:288
msgid "I couldn't send the traceback message to you in DM. Either you blocked me or you disabled DMs in this server."
msgstr "我无法在 DM中向您发送回溯消息。 您已阻止我或您在此服务器中禁用了 DM 。"

#: obsidion/core/core_commands.py:295
msgid "No exception has occurred yet."
msgstr "尚未发生异常。"

#: obsidion/core/core_commands.py:299
#, docstring
msgid "Changes Obsidion's settings."
msgstr "更改 Obsidion的设置。"

#: obsidion/core/core_commands.py:304
#, docstring
msgid "\n"
"        Sets a default colour to be used for the bot's embeds.\n\n"
"        Acceptable values for the colour parameter can be found at:\n\n"
"        https://discordpy.readthedocs.io/en/stable/ext/commands/api.html#discord.ext.commands.ColourConverter\n"
"        "
msgstr "\n"
"        设置默认颜色，用于机器人的嵌入。\n\n"
"        颜色参数的可接受值可在以下位置找到 :\n\n"
"        https://discordpy.readthedocs.io/en/stable/ext/commands/api.html#discord.ext.commands.ColurConverter\n"
"        "

#: obsidion/core/core_commands.py:314
msgid "The color has been reset."
msgstr "颜色已重置。"

#: obsidion/core/core_commands.py:317
msgid "The color has been set."
msgstr "已设置颜色。"

#: obsidion/core/core_commands.py:322
#, docstring
msgid "Sets [botname]'s avatar\n\n"
"        Supports either an attachment or an image URL."
msgstr "设置 [botname]'s avatar\n\n"
"        支持附件或图像 URL。"

#: obsidion/core/core_commands.py:336
msgid "That URL is invalid."
msgstr "该 URL 无效。"

#: obsidion/core/core_commands.py:339
msgid "Something went wrong while trying to get the image."
msgstr "尝试获取图像时出错。"

#: obsidion/core/core_commands.py:350
msgid "Failed. Remember that you can edit my avatar up to two times a hour. The URL or attachment must be a valid image in either JPG or PNG format."
msgstr "失败。 请记住，您可以将我的头像编辑为每小时 2 次。 URL 或附件必须是 JPG 或 PNG 格式的有效图像。"

#: obsidion/core/core_commands.py:357
msgid "JPG / PNG format only."
msgstr "仅 jPG / PNG 格式。"

#: obsidion/core/core_commands.py:364
#, docstring
msgid "Removes [botname]'s avatar."
msgstr "除去 [botname]的头像。"

#: obsidion/core/core_commands.py:367
msgid "Avatar removed."
msgstr "头像被移除了"

#: obsidion/core/core_commands.py:373
#, docstring
msgid "Sets [botname]'s playing status."
msgstr "设置 [botname]的播放状态。"

#: obsidion/core/core_commands.py:392
msgid "Status set to ``Playing {game.name}``."
msgstr "状态设置为 \" Plaing {game.name}`\"。"

#: obsidion/core/core_commands.py:395
msgid "Game cleared."
msgstr "游戏已清除"

#: obsidion/core/core_commands.py:401
#, docstring
msgid "Sets [botname]'s listening status."
msgstr "设置 [botname]的侦听状态。"

#: obsidion/core/core_commands.py:417
msgid "Status set to ``Listening to {listening}``."
msgstr "状态设置为 \" 倾听 {listening} \" 。"

#: obsidion/core/core_commands.py:422
msgid "Listening cleared."
msgstr "已清除侦听。"

#: obsidion/core/core_commands.py:428
#, docstring
msgid "Sets [botname]'s watching status."
msgstr "设置 [botname]的观察状态。"

#: obsidion/core/core_commands.py:444
msgid "Status set to ``Watching {watching}``."
msgstr "状态设置为 \" Watching {watching}`\"。"

#: obsidion/core/core_commands.py:447
msgid "Watching cleared."
msgstr "正在监视已清除。"

#: obsidion/core/core_commands.py:453
#, docstring
msgid "Sets [botname]'s competing status."
msgstr "设置 [botname]的竞争状态。"

#: obsidion/core/core_commands.py:469
msgid "Status set to ``Competing in {competing}``."
msgstr "状态设置为 \" {competing} \" 。"

#: obsidion/core/core_commands.py:474
msgid "Competing cleared."
msgstr "已清除竞争。"

#: obsidion/core/core_commands.py:480
#, docstring
msgid "Sets [botname]'s status.\n\n"
"        Available statuses:\n"
"            online\n"
"            idle\n"
"            dnd\n"
"            invisible\n"
"        "
msgstr "设置 [botname]的状态。\n\n"
"        可用状态:\n"
"            在线\n"
"            空闲\n"
"            dnd\n"
"            隐形\n"
"        "

#: obsidion/core/core_commands.py:503
msgid "Status changed to {}."
msgstr "状态已更改为 {}。"

#: obsidion/core/core_commands.py:511
#, docstring
msgid "Sets [botname]'s streaming status.\n\n"
"        Leaving both streamer and stream_title empty will clear it."
msgstr "设置 [botname]的流状态。\n\n"
"        离开 streamer 和 stream_title 为空将清除它。"

#: obsidion/core/core_commands.py:534
#, docstring
msgid "Sets Obsidion's nickname."
msgstr "设置 Obasion的昵称。"

#: obsidion/core/core_commands.py:538
msgid "Failed to change nickname. Must be 32 characters or fewer."
msgstr "更改昵称失败。 必须为 32 个字符或更少。"

#: obsidion/core/core_commands.py:543
msgid "I lack the permissions to change my own nickname."
msgstr "我缺少更改自己昵称的权限。"

#: obsidion/core/core_commands.py:550
#, docstring
msgid "Sets Obsidion's global prefix(es)."
msgstr "设置 Obasion的全局前缀。"

#: obsidion/core/core_commands.py:552 obsidion/core/core_commands.py:565
msgid "Prefix set."
msgstr "前缀集。"

#: obsidion/core/core_commands.py:558
#, docstring
msgid "Sets Obsidion's server prefix(es)."
msgstr "设置 Obasion的服务器前缀。"

#: obsidion/core/core_commands.py:561
msgid "Guild prefixes have been reset."
msgstr "已重置 Guild 前缀。"

#: obsidion/core/core_commands.py:653
#, docstring
msgid "Sends a DM to a user.\n\n"
"        This command needs a user ID to work.\n"
"        To get a user ID, go to Discord's settings and open the\n"
"        'Appearance' tab. Enable 'Developer Mode', then right click\n"
"        a user and click on 'Copy ID'.\n"
"        "
msgstr "将 DM 发送给用户。\n\n"
"        此命令需要用户标识才能工作。\n"
"        要获取用户标识，请转至 Discord的设置并打开\n"
"        \"外观\" 选项卡。 启用 \"开发者方式 \" ，然后右键单击\n"
"        位用户，然后单击 \"复制标识\" 。\n"
"        "

#: obsidion/core/core_commands.py:663
msgid "Invalid ID, user not found, or user is a bot. You can only send messages to people I share a server with."
msgstr "标识无效，找不到用户，或者用户是机器人。 只能向我共享服务器的人员发送消息。"

#: obsidion/core/core_commands.py:675
msgid "Owner of {}"
msgstr "{} 的所有者"

#: obsidion/core/core_commands.py:676
msgid "You can reply to this message with {}contact"
msgstr "您可以通过 {}联系人回复此消息"

#: obsidion/core/core_commands.py:690 obsidion/core/core_commands.py:702
msgid "Sorry, I couldn't deliver your message to {}"
msgstr "抱歉，我无法将您的消息传递给 {}"

#: obsidion/core/core_commands.py:695 obsidion/core/core_commands.py:707
msgid "Message delivered to {}"
msgstr "传递给 {} 的消息"

#: obsidion/core/dev_commands.py:30
#, docstring
msgid "Development Commands."
msgstr "开发命令。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:41
#, docstring
msgid "Loads a module."
msgstr "装入模块。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:49
msgid "The cog `{module}` has been succesfully loaded"
msgstr "已成功装入 cog `{module}`"

#: obsidion/core/dev_commands.py:54
#, docstring
msgid "Unloads a module."
msgstr "卸载模块。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:62
msgid "The cog `{module}` has been succesfully unloaded"
msgstr "已成功卸载 cog `{module}`"

#: obsidion/core/dev_commands.py:67
#, docstring
msgid "Reloads a module."
msgstr "重新装入模块。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:75
msgid "The cog `{module}` has been succesfully reloaded"
msgstr "已成功重新装入 cog `{module}`"

#: obsidion/core/dev_commands.py:131
#, docstring
msgid "Evaluate a statement of python code.\n\n"
"        The bot will always respond with the return value of the code.\n"
"        If the return value of the code is a coroutine, it will be awaited,\n"
"        and the result of that will be the bot's response.\n\n"
"        Note: Only one statement may be evaluated. Using certain restricted\n"
"        keywords, e.g. yield, will result in a syntax error. For multiple\n"
"        lines or asynchronous code, see [p]repl or [p]eval.\n\n"
"        Environment Variables:\n"
"            ctx      - command invocation context\n"
"            bot      - bot object\n"
"            channel  - the current channel object\n"
"            author   - command author's member object\n"
"            message  - the command's message object\n"
"            discord  - discord.py library\n"
"            commands - redbot.core.commands\n"
"            _        - The result of the last dev command.\n"
"        "
msgstr "评估 python 代码的语句。\n\n"
"        机器人将始终以代码的返回值进行响应。\n"
"        如果代码的返回值是一个 coroutine，那么将等待\n"
"        ，结果将是 bot的响应。\n\n"
"        注: 只能对一个语句进行求值。 使用特定限制的\n"
"        关键字( 例如，收益率 ) 将导致语法错误。 对于多个\n"
"        行或异步代码，请参阅 [p]repl 或 [p]eval。\n\n"
"        环境变量:\n"
"            ctx - 命令调用上下文\n"
"            bot - bot 对象\n"
"            通道 - 当前通道对象\n"
"            作者 - 命令作者的成员对象\n"
"            消息 - 命令的消息对象\n"
"            discord - disord.py 库\n"
"            命令 - redbot.core.command\n"
"            _ - 最后一个 dev 命令的结果。\n"
"        "

#: obsidion/core/dev_commands.py:186
#, docstring
msgid "Execute asynchronous code.\n\n"
"        This command wraps code into the body of an async function and then\n"
"        calls and awaits it. The bot will respond with anything printed to\n"
"        stdout, as well as the return value of the function.\n\n"
"        The code can be within a codeblock, inline code or neither, as long\n"
"        as they are not mixed and they are formatted correctly.\n\n"
"        Environment Variables:\n"
"            ctx      - command invocation context\n"
"            bot      - bot object\n"
"            channel  - the current channel object\n"
"            author   - command author's member object\n"
"            message  - the command's message object\n"
"            discord  - discord.py library\n"
"            commands - redbot.core.commands\n"
"            _        - The result of the last dev command.\n"
"        "
msgstr "执行异步代码。\n\n"
"        此命令将代码合并到异步函数的主体中，然后\n"
"        调用并等待它。 Bot 将以打印至\n"
"        标准输出的任何内容以及函数的返回值进行响应。\n\n"
"        代码可以在代码块内，也可以是内联代码，也可以不包含在代码块中，\n"
"        它们未混合，并且格式正确。\n\n"
"        环境变量:\n"
"            ctx - 命令调用上下文\n"
"            bot - bot 对象\n"
"            通道 - 当前通道对象\n"
"            作者 - 命令作者的成员对象\n"
"            消息 - 命令的消息对象\n"
"            discord - disord.py 库\n"
"            命令 - redbot.core.command\n"
"            _ - 最后一个 dev 命令的结果。\n"
"        "

#: obsidion/core/dev_commands.py:253
#, docstring
msgid "Open an interactive REPL.\n\n"
"        The REPL will only recognise code as messages which start with a\n"
"        backtick. This includes codeblocks, and as such multiple lines can be\n"
"        evaluated.\n"
"        "
msgstr "打开交互式 REPL。\n\n"
"        REPL 将只识别代码作为从\n"
"        后退开始的消息。 这包括代码块，因此可以对多行进行\n"
"        求值。\n"
"        "

#: obsidion/core/dev_commands.py:273
msgid "Already running a REPL session in this channel. Exit it with `quit`."
msgstr "已在此通道中运行 REPL 会话。 使用 \"quit\" 退出。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:279
msgid "Already running a REPL session in this channel. Resume the REPL with `{}repl resume`."
msgstr "已在此通道中运行 REPL 会话。 使用 \"{}repl resume \" 恢复 REPL 。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:287
msgid "Enter code to execute or evaluate. `exit()` or `quit` to exit. `{}repl pause` to pause."
msgstr "输入要执行或评估的代码。 \" exit()\" 或 \"quit\" 退出。 \"{}repl 暂停\" 暂停。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:359
#, docstring
msgid "Pauses/resumes the REPL running in the current channel"
msgstr "暂停/恢复当前通道中运行的 REPL"

#: obsidion/core/dev_commands.py:362
msgid "There is no currently running REPL session in this channel."
msgstr "此通道中当前没有运行 REPL 会话。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:371
msgid "The REPL session in this channel has been resumed."
msgstr "已恢复此通道中的 REPL 会话。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:373
msgid "The REPL session in this channel is now paused."
msgstr "此通道中的 REPL 会话现已暂停。"

#: obsidion/core/dev_commands.py:378
#, docstring
msgid "Mock another user invoking a command.\n\n"
"        The prefix must not be entered.\n"
"        "
msgstr "模拟另一个用户调用命令。\n\n"
"        不得输入前缀。\n"
"        "

#: obsidion/core/dev_commands.py:391
#, docstring
msgid "Dispatch a message event as if it were sent by a different user.\n\n"
"        Only reads the raw content of the message. Attachments, embeds etc. are\n"
"        ignored.\n"
"        "
msgstr "分派消息事件，就像它是由其他用户发送的一样。\n\n"
"        仅读取消息的原始内容。 附件，em床上等被忽略\n"
"        。\n"
"        "

#: obsidion/core/events.py:20
#, docstring
msgid "Important bot events."
msgstr "重要的机器人事件。"

#: obsidion/core/events.py:106
msgid "I require the {permission} permission to execute that command."
msgstr "我需要 {permission} 许可权才能执行该命令。"

#: obsidion/core/events.py:127
msgid "This command is on cooldown. Try again in {delay}."
msgstr "这个命令是冷静的 请在 {delay} 中重试。"

#: obsidion/core/events.py:131
msgid "This command is on cooldown. Try again in 1 second."
msgstr "这个命令是冷静的 请在 1 秒钟内重试。"

#: obsidion/core/events.py:136
msgid "Too many people using this command. It can only be used {number} times concurrently."
msgstr "使用此命令的人员过多。 它只能同时使用 {number} 次。"

#: obsidion/core/events.py:141
msgid "Too many people using this command. It can only be used once concurrently."
msgstr "使用此命令的人员过多。 它只能同时使用一次。"

#: obsidion/core/events.py:147
msgid "That command is still completing, it can only be used {number} times per {type} concurrently."
msgstr "该命令仍在完成，它只能同时使用 {number} 次每 {type} 次。"

#: obsidion/core/events.py:152
msgid "That command is still completing, it can only be used once per {type} concurrently."
msgstr "该命令仍在完成，它只能同时使用一次 {type} 次。"

#: obsidion/core/events.py:158
msgid "Too many people using this command. It can only be used {number} times per {type} concurrently."
msgstr "使用此命令的人员过多。 它只能同时使用 {number} 次每 {type} 次。"

#: obsidion/core/events.py:163
msgid "Too many people using this command. It can only be used once per {type} concurrently."
msgstr "使用此命令的人员过多。 它只能同时使用一次 {type} 次。"

